不如開個突發台俾d 記者會同突發現場post

而家好多時d 記者會，尤其政府錄音機同克警記者會恥笑post, 會上曬熱門。 仲要係同時間幾個post, 其他post 就會俾記者會洗走曬

所以建議開個突發台，將d 記者會post 放曬入去，開多個突發台熱門，咁巴絲可以睇返記者會d 野。當有示威突發野時，大家都可以係突發台現在update. 而係而家其他台既post 同熱門，可以show 返非突發台d 野

好處：
1. 唔會因為記者會而洗走d post
2. 真係突發都易d 睇到post
3. 突發台熱門同一般熱門分開可以更清晰

大家點睇

點解一定係佢地開主題我地曬時間去駁佢？ 點解唔係我地開主題佢地之後回應我地？

唔想知鐳射筆，外國勢力，大台

想知葉虎，同志們，過期彈呀

諗落唔錯

pish

多謝連仔

建議長埋置頂埋